特朗普要開火了 今次係美國體壇

美國總統特朗普先後批評部分美式足球聯盟及美國職業籃球的球員，賽前奏國歌時刻意下跪的行為不尊重國家，更以粗俗的字句，要求球隊班主要開除這些球員。特朗普又批評NBA冠軍球隊金州勇士的史提芬居里拒絕應邀到訪白宮。

多支美式足球聯盟球隊班主，批評特朗普的言論；金州勇士表示，既然白宮不歡迎，已取消到訪白宮的行程，來季到華盛頓比賽時，會突顯平等、多元及包容的價值。克里夫蘭騎士的勒邦占士，在網上聲援居里的立場，批評特朗普是「廢物」。

多名美式足球員去年起，在賽前奏國歌時單膝下跪，抗議多宗涉及白人警員針對黑人使用暴力的案件。

你隻支那狗顧掂你自己先啦

美版689

curry好波

LBj hater 表示占士今次好撚型

廢老trump